Hij verhuisde een stoel met zijn mond dicht bij de mijne, bestelde de vrouw weg en zei in een ingetogen stem, "'Dartsenrichtlijn, vinden van mijn broer in deze moeilijkheid met deze hinds, raadde ik uw steun moeten worden uitgenodigd.
Je reputatie is hoog, en als een jonge man met je fortuin te maken, u bent waarschijnlijk bewust van uw interesse.
De dingen die je hier ziet, zijn dingen te zien, en niet over gesproken."
"Ik luisterde naar de ademhaling van de patiënt en vermijden te beantwoorden.
"Je schaamt je eer mij uw aandacht, dokter?"
